香港警察睇呢d 會有咩反應

知唔知佢地自己將做緊重現歷史既野

武漢起義 坦克全面進場

片

［有片］武昌起義2019

佢地字都唔識多隻
你同隻狗講歷史佢會有咩反應